侵占公司200萬被老闆逮 女會計被逼簽「性愛契約」每周都陪睡

新北市一名張姓機電工程負責人發現還在唸夜校的20多歲女會計小莉（化名）侵占公款200多萬，竟然要求對方當小三當作條件，還逼迫對方簽下「性愛契約切結書」，內容是每周必須安排時間發生關係，甚至還會以LINE傳送「要享受過程，才能一起高潮」等露骨字眼。事後，小莉發生過5次關係，實在忍無可忍向警方自首侵占公司公款，並公開這段不正當關係。

檢警調查，小莉還就讀夜間部，利用課餘時間在機電工程公司擔任會計，卻被老闆發現從2015年11月起，就開始偷偷將公司款項挪為己有，共拿了205萬元，並將全部的錢拿去買名牌服飾、包包等奢侈品。

張男發現公司款項被挪用後，立刻將小莉叫入辦公室，給出兩項選擇，第一是「當小三，並簽下性愛契約陪睡」，第二則是「告訴家人、男友、學校並提告侵占。」面對2個選擇，小莉遲遲無法下定決心，不料對方竟然威脅要將案子送到法院，她也因此被逼迫簽下性愛契約。

小莉簽約之後，每周都會固定陪睡，如有違約就必須付出2至3倍賠償金，因此從2016年11月開始，總共和張男發生過5次關係，期間除了肉體上的折磨，還時常收到對方傳訊寫道「要享受過程，才能一起高潮」，讓心靈也受到了打擊。

對於種種折磨，小莉終於受不不了，去年1月17日到新北市警板橋分局自首業務侵占，並控告張男妨害性自主。張男到案後辯稱，雙方的性關係是在你情我願的情況下發生。

新北檢方依據LINE訊息、被害人說詞等證據，近日依權勢性交罪將張提起公訴；至於張女侵占業務一案，也依侵占罪將人起訴，但是考量她屬於自首，因此建請法院減輕其刑。

Manchester City 5-0 Liverpool. Leroy Sane

攬炒

都畀人上左5次。蝕晒啦

有俾佢㨂㗎喎

依權勢性交罪將張提起公訴

me too又贏

邊有迫佢？你情我願

所以咪話....

屌左5次先黎自首。 on9

圍返開成十萬銀港紙一次呀

真。勞資糾紛

5-0

新北市+1

根本全台灣加埋當一隊先可以同新北鬥

變咗個男用公款叫雞

對方竟然威脅要將案子送到法院

日本NTR劇本

20歲

20歲真係正

臭雞
你偷人錢, 人哋唔告你, 畀兩條路你揀, 約都簽撚埋, 你唔感恩重要告鳩人
10萬HKD一Q等價交換都稱唔上啊臭雞

全台灣包埋新北wo

我都留意倒呢part

成班人以為佢咁就唔洗賠錢比人

揚咗出嚟咪一樣要賠錢

老闆夠醒

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

老細要幾柒先令到條女寧願自首都唔扑野

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

你估唔駛賠咩, 一係賠錢一係坐監

笑撚左 咩叫被逼簽 雞咪雞 講到咁委屈

台灣最美的風光就是……

AV情節

新嘅一年 祝新北市繼續+1

台灣最美的是台灣狗

Goal!!!!!!

呢啲野寫落contract 受contract law保障？
係個男戇鳩定台灣法律戇鳩？

係條仔ON9, 正常情況下簽就肯定有保障, 但係威逼, 要脅咪唔得囉

だから誰かが言った、台湾は本当に雌と犬の完全な場所です。それをチーナと呼んで香港を騒がすという考えに加えて、この場所にいる人々の脳全体は何も残していないが、交際、性別、愛、事件、裏切り、妻とのセックスの考え他の人の夫、近親相姦、強姦、ロヒポノール、そして死体を拾っています。
レジャーになると、彼らは、兄の妻/いとこ、ガールフレンド/妻の仲間、友人の娘、精神的に障害のある仲間の娘、精神的に障害のある孫娘を犯す方法を考え出しています。女性の秘書が、男性の職員からセックスを積極的に求めてフェラをしていることを盗んでいる女性のバイヤーは、上司、女性の患者を責めている医者、に犯されることさえあります。
教師は生徒とセックスをし、生徒は大きなおっぱいでミスをするつもりです。
または、好きなことは、セックスをしたときにビデオを撮影することです。
台湾の女の子は彼女のボーイフレンドとの少しの戦いの後、彼女の元の肩に泣くのに慣れてしまい、不平を言うと犯される。
元は彼女の中に詰め込むことができるかどうか彼女に尋ねる、台湾の女の子は頭を振って、いいえ、しかし最終的にはまだcumの満ちていると言う。
したがって、それは非常に邪悪な場所です。

冇人逼你比老闆屌喎 唔想咪去自首囉

其實同大陸差唔多
不過經41J寫出黎變左台妹特有on99風化味

睇黎果5次真係幾hardcore, 唔係就算唔enjoy都唔會去到受唔住

正常情況下點會簽到

可能個機電佬真係好核突呢

睇標題就覺得係台灣

點解台灣咁多呢啲風化案？

出面仲有另一個風化POST
D台灣人個腦係咪全部都係諗點搞身邊人